[白左思維] 法國立法取代'老豆'和'老母'

France to replace 'mother' and 'father' with Parent 1 and Parent 2 on school forms to avoid excluding same-sex parents

Parent 1 and Parent 2

parent 0 parent 1

Parentfucker

プル プルツー

點分邊個1邊個2

粗口都唔知點講

Enculé de ta parent 1! (Parent1fucker)

例申： Google translate

按姓字母排

我屌你家長呀

咁咪有歧視囉
計我話姓同名都唔可以再用,隨機抽一組數字代替再跟大細分.

白你老母左

「フォウ～～～～～」

又話說，唔係一男一女點生出黎，唔係佢生出黎又點會叫 parent，頂多咪 step-parent / guardian?

Happy Parent1’s Day!
Happy Parent2’s Day!

same sex parent 大把都係兩個叫爸爸/ 媽媽啦
多舊魚

痴撚線

戇鳩左膠完全走火入魔

咁應該點叫
西方極左?

希望呢D膠野唔好燒到西班牙文度

cls

中間偏左就夠，左膠走極端物極必反

不如取消性別，順便搞點埋女權

畫張卡送俾你家長1

咁son同daughter都唔好講啦
叫叉燒1叉燒2算啦